[文宣行動］請支持星期三/四晚做全民文宣日

成撚日話冇文宣 因為個個做完都冇咩人貼

有藍絲撕紙 又有藍絲打人 依家仲有蓋世太保同篤灰熱線呀

日日10點嗌下 唱下歌係唔夠

依家我地有大量違反人權既事可以做文宣呀

文宣既水平已經大不如前 好簡單問你 知唔知今個星期六日要去邊 你都可能答唔到

仆街！15號民陣遊行冇人講？？？

所以一日要強化文宣方面 一黎可以反洗腦/宣傳之外 夠多人係連儂牆到都安全d

我之前已經開過post問過
動議 星期四晚做全民文宣日

星期三/四晚 9:00-10:00 可能係最好
唔太夜 又可以一齊嗌埋口號先走

唔該 推下行動post啦

係咪個個去哂玩mhw唔再上連登

行動post 真係冇人理